而家全世界既佛教都投共算唔算係萬佛朝中

哈哈哈哈哈

中呀

耶路撒冷革命式佛教

nap dee ho ball

西方政教合一 政治服從宗教
中式政教合一 宗教服從政治

如果世界上所有單身女性都投共係唔係性高潮中？

好地地一個post就噉俾你破壞哂

..............

你老母係雞

屌你老母

支那連佛教都係假嘅

佛教唔表明立場好難係中國生存
依家中共大力打壓緊耶教